[月經]三樣成世人最憎既野

BE d八婆
TB
獌狗

自己

冇公德心嘅人
冇責任感嘅人
唔識尊重人嘅人

獌狗唔好負皮啦 忍左咁多年不妨係度吠下

老豆 老母 家姐

蚊 甲由 唔識㩒錢嘅仆街

蝗
賤種蝗
賤種蝗球迷

人類
分享
返工

食煙既男/女人
將朋友掛向口邊，但事實唔當人係朋友既人
講野上同行為上串柒柒既中學雞

返工
做野
星期一

一樣 點解佢地可以咁唔公平

八婆
無料扮四條嘅人
廢老

TB
廢老
狗公

睇唔起人既人
諗野好單純好睇表面果種人
無口齒既人

甲由
厹
八婆